本來飲葡萄適係精神既 點知見到佢個新包裝果句 成個人好消極

點睇？

點解？